入熊好時機 內含技術分析

準備人熊大賺 目標 5000點

有冇人跟隊

樓主好波

太遲
跌左咁多人遲早V

熊市都有反彈 彈高就加沽

熊哈哈

熊軍必勝

大家唔洗驚 今晚會跌

星期日會升返3萬點

技術分析，唔係升就係跌

ching 多d出po，好準

係

多謝你

屌 升咩撚嘢 加熊

屌 虛火黎架 上呀大家

Gogogo

熊過

祝ching賺到仆街

熊過
但怕

又準備大插

feel 到有托住咗個市

天王都托唔到

實插到仆街